{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59823&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천내산뜰펜션"
    },
    "text": "ペンションは客室ごとに個別野外バーベキュー場を利用できますが、バーベキュー施設を利用する際には炭とグリルが提供され、2名基準で10,000ウォンがかかり、追加名当たり5,000ウォンの費用が追加されます。 電気グリルを利用する場合、2~4人基準で10,000ウォンであり、1人当たり追加費用は5,000ウォンです。 周辺には龍潭渓谷と三日渓谷があり、車で2分と5分、華岳山までは車で9分かかります。 チェックインは4:00で、チェックアウトは2:00です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙政策が実施されます。 駐車は可能で、ペンションの送迎サービスも提供しています。 カラオケの利用は有料で、無料駐車場もありますが、利用可能かどうかは現場の状況によって異なる場合があります。 また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのようにバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "客室ごとに個別野外バーベキュー場を利用できます。バーベキュー施設では炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には、2名基準で10,000ウォンがかかります。追加の参加者ごとには5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "電気グリルを利用する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルの利用には、2~4人基準で10,000ウォンがかかります。1人当たりの追加費用は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "周辺には龍潭渓谷と三日渓谷があります。車で2分と5分の距離にあります。また、華岳山までは車で9分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。また、ペンションの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、カラオケの利用は有料です。また、無料駐車場もありますが、利用可能かどうかは現場の状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での火薬や爆竹の使用は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "客室内ではゴミは分離して指定された場所に捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズン中には客室料金が変動する場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 572
    }
}